殺死你的溫柔~同yoyo玩窒息遊戲

以下內容,含有危險成份,收看者切勿模仿(前列腺高潮Yoyo除外).

所有SM玩意;係用人類身體嘅忍受極限,作為獲取性快感的一類行為.而其中;窒息式性愛(erotic asphyxiation / breath control play)是最為危險的一種.我已經有多年玩SM嘅經驗,一般嘅SM已至極限級玩法都嘗試過,當然身心受傷嘅經驗亦有不少,其中被騙錢的經驗也有不少,亦知道邊位囡囡至可以稱為高手中嘅高手,前列腺高潮Yoyo係我最有信心,同最多玩法嘅皇者.本住人類嘅好勇好勝嘅天性,我開始玩一啲窒息嘅遊戲(Yoyo嘅靚樣都係一位令人窒息嘅美女),Yoyo建議咗唔少呢方面嘅玩法比我,建議由最輕度危險開始玩,就好似玩潛水咁,一路一路加強難度,懸掛,膠袋包頭,勒頸,幾乎每種都係可以受傷已至生命受威脅,為咗減低意外嘅風險,Yoyo就發揮好重要嘅角色,就好似魔術師表演時嘅統籌同監製咁.

今次當然要拍埋片啦!因為Yoyo特別訂製了一張KING SIZE般的軟膠窒息床,我穿入窒息床內,空氣已經比外面少,唔使一分鐘已經想暈,也許是心理作用吧!正式玩窒息時,我口裡是含住一條膠喉的,因為安全第一嘛,第二,呢張床是有一個抽氣孔的,當吸塵機開動,窒息床便變成一個真空狀態.終於到戲肉了,我藏身在窒息床裡面,本來已經活動空間有限,聽到Yoyo嘅指示,吸塵機終於開動了,我在十秒內已經動彈不得,好似比幾百磅嘅臘包圍住咁,隨即呼叫也急速起來,出奇地細佬竟然有反應,如果缺氣太耐,其他器官亦可能會因為缺氧而至受傷,所以每次只會抽吓放吓,最後Yoyo將抽氣速度較到最慢,然後撫摸我,真有殺死我的溫柔的感覺,終於我亦底唔住窒息勃起嘅反應,同Yoyo既刺激我細佬;而在真空狀態下射精,真係前所未有,又刺激又high爆.

25

補圖

蓋清文筆真係好盞鬼

蓋清259

我藏身在窒息床裡面,本來已經活動空間有限,聽到Yoyo嘅指示,吸塵機終於開動了,我在十秒內已經動彈不得,好似比幾百磅嘅臘包圍住咁,隨即呼叫也急速起來,出奇地細佬竟然有反應,如果缺氣太耐,其他器官亦可能會因為缺氧而至受傷,所以每次只會抽吓放吓,最後Yoyo將抽氣速度較到最慢,然後撫摸我,真有殺死我的溫柔的感覺,終於我亦底唔住窒息勃起嘅反應,同Yoyo既刺激我細佬;而在真空狀態下射精,真係前所未有,又刺激又high爆.

好激

喂，做乜整特集啊，𨳒你啊

公司Annual Dinner 抽到件咁既野..唔知好嬲定好笑

入面仲好多冇肉麻友證據

259